lihkg連5p字，表情符號，香討icon都容不下，仲講咩自由

😒

大部分人都接受叫自由
你個D 叫自私